求屯元天中醫，睇內科

跪求神醫

神醫就冇啦
但係開嘅藥對我嘅濕疹好有用

叫做唔錯

thx但邊位醫師

聯絡方法

我睇開葉醫師。要排成個月。

全名係？

天水圍拿打素果度。

which one